【廢青打機台】DS3 R6 LOL

真手殘玩家

主要遊戲-
Dark souls 3
Rainbow 6
LOL
Overwatch
Killing floor2

↓開台時間表↓

用咩紅色名

藍色名好難搵返自己留言

巴打隻手好型